請大家唔好再叫咩黑警,黑社會,狗

應該叫 走狗
點解:

易叫, 強力, 冇得唔認,

有時間可以加埋 共產黨喺前面 共產黨走狗
跟我講一次 走狗! 走狗! 走狗! 走狗!

回FB D 垃圾POST 都啱用, 一尻貼到成板都係
共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗 共產黨走狗
幾治療